亂倫會生有問題既BB出黎架, 你有冇道德架?

咁有遺傳病果D又去結婚生仔, 又係咩玩法?

純討論

如果絕左育？
淨口交肛交？
同性性交？

親兄弟互插屎忽點睇？

反道德觀念